王菲做譚仔會點？

二樓單機啦

已封鎖會員 - 好奇心嘰嘰

多鳩餘做埋哂d弱智野，連登都係多智障人士

$1

日日要佢唱歌

會係咁跳連豬舞

鞋味巧巧打簡收

情難自禁 我卻其實屬於極度容易受傷的米粉

條友做乜 我完全封鎖咗